屌那星! 8強竟然一隊西甲都沒!?

笑撚死

推

半場先燈啦

未來人洗燈？ 咩叫燈？ on99

收到風上半場2:0，下半場2:2

英超今年威威
4 隊入 8 強

咁都12碼唔係有var?

2-0中
2-2 難啲喎

未來人

笑死

感謝樓主

神燈

靚燈

Ok